2019年夏季海賊王新劇場版公開決定！！

海賊王重大發表消息正式公佈！！

8月25日晚空島特別篇后海賊王重大發表消息正式公佈！！2019年夏季海賊王新劇場版公開決定！！TalkOP論壇專題討論鏈接在評論裡。終於宣布啦！！！ 官方完整宣傳語【海賊王超速報，繼強者世界、Z、黃金城後的海賊王動畫20週年超大作啟動，2019年夏公開決定！！！】 2019年夏季海賊王劇場版正式宣布後，官方還安排龍珠的孫悟空和路飛互動。「今年冬天就拜託你了！悟空！」「好！交給我了！路飛！」 （注：《龍珠》第20部劇場版預定於2018年12月上映）

唔怪得之前世界會議喺度提果個咩洛克斯啦。
又係為劇場版鋪路

唔知今次尾田有冇份整

唔明。
有講洛克斯?

今次都係尾田監修
z同金獅子都好好睇
係上一部黃金城垃圾

我指樓主post d 野。

我估

真係唔出奇

又洗負皮

兩套都死唔斷氣

次次見到佢咁嬲就好想笑

之前strong world都係喺漫畫度提金獅子，新劇場版講rocks真係唔奇。
反而正篇無啦啦講rocks反而仲奇怪。

邊個

成個台仲有邊個咁得閒洗人負皮，再喺自己po派粒膠，呢啲無無謂謂嘢。

啫係邊個

有可能